# README #

Pagina personal desarrollada en Handlebars.js y Jquery.js

### Herraminetas implementadas ###

* Handlebars.js
* Jquery.js
* sheetsee.js
* tabletop.js
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### como correr la pagina? ###

* para correr la pagina se puede servir con xampp, mamp, node o browsersync

### notas: ###

* sheetsee.js
* tabletop.js

fueron utilizadas para la interaccion con la base de datos, excel de google drive